唔訓既你 依家做緊咩野?

late咗

岩岩沖完涼
請見諒

我食緊抗生素

我都做緊功課

屌慢左

仲未好返？

沖得開唔開心

做咩

唔叫

未 我仲好痛

咩病？

扁桃腺今日睇完醫生

扁桃腺發炎

要食架啦你
祝早日康復

仲要做幾耐

oh試過一次 好痛

梳

我痛到連續食咗三日麥皮

唔錯
好舒服

John?

有排仲有一份research同一份essay 做完就溫書

好L痛
因為食唔到野

RAP

你依家係咪係香港?

狗狗今晚喺我度訓

好多野做咁
加油
希望早日見到你入黎9up

唔喺

想訓

希望你快啲好返

我尋日貓貓同我瞓

thx
你遲啲都要

開心

所以呢幾日冇上連登
係咁瞓

唔怪知得咁少見你 今日起身有冇好返啲

肯定想死
有冇人照顧你

就係冇 先再打俾醫生

佢開咗三大包抗生素

訓啦
攬住狗仔

希望遲d有時間開post

佢訓左喺地下
我訓唔著

嗰邊好似唔興睇醫生
貴唔貴 定唔洗比錢

叫叫你收收皮嗰個開

屋企人

不過我食麥皮 咁當一餐

要俾藥錢

而家係電話appointment 所以方便

幾秒炸頂

條腺未消腫牙
頂住呀

我話我慢左即刻追蹤返你先

john!

功課勤力到

喊緊

why

有冇睇到中醫

煲粥

未

食唔到野
要食流質野

加油呀我地香港俾啲力量你

未食飯

吹完頭回歸

冇 但我睇吓食完藥情況點

咁你都訓地下咪得

敷緊mask

咪你

當減肥啦
早日康復呀

多謝晒你呀 香港你地都要留力量 抵抗武肺

好開始

點解呀

食吧

希望你聽日好返

哥治

終於開始明白點解有d港女會想有樓先肯嫁既感受…

今日啦仲聽日

諗到要點寫就有動力

佢已經瞓着咗費事嘈到佢
又好期待聽日食嘢

面腫左

我想快啲好吖

sbt

笑咗

好返要食日本嘢， 要食好多越南野

都係

依家唔肚餓就得

諗唔到食咩好

好返會瘦返
放心

今日食咗日本嘢下次食影比你

有咩選擇
拎上黎等我地揀

痛到好似牙痛
但我發現好普遍嘅咋呢個病

我好肚餓啊

聽人講呢啲好麻煩
所以你盡力加油啦
好唔舒服就上嚟呻啦

我都係=,=

係時候講笑話

知道了

叫左了
炒麵 炸兩 牛脷酥

點解呢

My life

所以照平時咁食藥就會冇事
加油

我唔會的一懶就石沉大海

我而家好啲 但尋日完全瞓唔著

#metoo

邊間

諗緊入咩藥好

你搞到我咁

大西北野

尋日食止痛藥食到嘔唔敢食

冇野了

好危險咁

普通paracetamol?

諗下唔做嘅後果囉

唔好等啦
呢度秒回

我講完自己都肚餓

而家好快唔洗瞓

膠膠吹

利申已grad

其實知冇用
要改

我想食

我頭先瞓咗少少

早排同屋企人嗌交離開屋企…之後過左男友屋企訓左幾晚…同佢屋企人食飯冇乜2句…特別男友藍絲老豆…但我基本上入屋都會有叫人…之後食完飯幫手執完碗碟會同男友入房…今日買下午茶俾男友…上到佢屋企見到佢家姐都有叫姐姐…但佢望一望我就冇回應…諗番前排都有叫佢佢都係冇反應…我諗緊係咪因為我去男友屋企密左所以佢唔鍾意…

..我收皮囉

聽日影比你

收收皮先好無

HI

你唔好比我有機會收你皮

最緊要你男朋友支持你
而唔係去支持佢屋企人
但當然有屋就更好
但好難

ok
乾杯

Hello

咁咪好
加油休息

sor毒撚走先...

有時啲friendly contact 唔好諗咁多
睇眼神準好多

早晨

夜了
今晚早D訓先

夜啦
收皮啦

其實點都會
我聽過有個做呀妹嘅勁憎個呀哥帶條女上嚟
又嘈
呀媽又偏心條女
佢就崩潰

早少少收

你琴日定唔知前日先講完你有女朋友

你記錯
果個係奇x道x

我而家影

你同你男朋友幾多歲？

hello

你好

唉

我諗我真係會
好似話成功就最少高5cm
我知足嫁喇

唔得咁
sleep is for the weak

你講嫁

為甚麼

著鞋168

認真
佢拎左我ac去覆

152...

溫書溫到想針

收收皮啦好無

你宜家食緊？

.....

同緊男朋友講因為支那因為柒婆我地冇得拍拖

下話

武肺真係玩死人
d plan亂晒
加油沙仔

真心咩

其實我好自律…我只會出去食飯同廁所同男友房…盡量唔會干擾佢地生活…我自律到用沖涼時間自己手洗自己d衫…唔會用佢地洗衣機…晾衫喺男友房晾真係覺得自己住緊劏房寄人籬下感覺真係好難受…有晚仲洗洗下衫喊左出黎…勁掛住媽咪同阿哥提自己唔好再咁任性…唔好話走就走…我同男友拍左8年拖一直未嫁就係因為佢家姐同個仔喺屋企…明言左佢家姐同個仔一日喺度我係唔會嫁入去…我唔想逼兩母子走唯有犧牲自己…麻醉自己一張婚紙唔洗咁執著…做外嫁女好慘…

較早前攝影

兩位要加油呀

Yes

屌

有時啲堅持可以放低
你愛條仔定愛佢家姐
儲到首期即般咪得
兩害取其輕
自己計數

父母矮?

飲多啲奶

Yes
不要再說了

重點嚟

屌佢老母 成年冇搽過唇膏仆佢個臭街

齋開房扑野

3X歲高唔到架啦

聽歌中

當慳返d錢

放心me too

你男朋友有冇儲緊錢搬出去

歲數唔講咁白喇…只可以講我地拍左8年拖…但我地冇能力買屋同出去租屋住…

其實冇計
好多人都唔鍾意有外人係自己屋企
就算結左婚 搬入黎都會唔慣

加上香港人間屋咁撚細 多一個人感覺都差好遠

咪臭係扑都唔敢呀屌

佢出糧會俾部份錢我儲…但而家租屋下下萬幾蚊…我同佢人工加埋租屋其實算係大負擔…我只係一個11k既文員仔…

唔會睇得完架啦
算啦

扑骨組團

搽完卸左佢咪得

聽到都覺得痛

好掛住但外面既世界好危險

冇得扮靚先係重點條仔先唔係

睇吓邊間野冇事

我dirty啲

有得高冇所謂

關你撚事

捉到

掰

不了
人生已完

真

所以我唔介意一直唔嫁入去…但起碼唔好俾面色我睇我已經盡量唔打搞佢…我呢埋入男友房…不過我都係呢刻心情麻麻…都過左8年…捱下捱下又過幾年…更何況咁既感受都唔係第一次…只係真係訓唔著上黎呻下

大大聲同佢講你工具人嚟嫁炸

未完囉
組隊扑

我覺得
寧願租屋同居辛苦啲都唔好受氣

食緊烏冬

侵埋

好彩我一早同男友老豆老母講我唔會生!我仲好開通話唔介意男友出去搵女人借肚生

牛肉烏冬

頹

不了
扯極都冇160架啦
算啦

而家唔只香港拍拖辛苦…連食餐飯都辛苦仲話辛苦搵黎自在食!

翻屋企啦 都係一啖氣姐

咁熟口面既依堆野

無咩好揀

肚餓架

所以佢家姐同個仔未搬走我係唔會嫁入去

訓唔著。。聽日job int....但似係做show根本佢地內部定哂人。。。

好想去下旅行

都好架啦
我住山區直頭想死

咁早d訓覺啦

陰公
都盡量答好d問題啦

自己煮囉

半山區

唯有係咁

心諗，呢個時勢cut 人。點會真心請人。。。

係我懶得煮姐

住左幾日酒店之後星期六番左屋企喇就係訓番自己張床又諗番起呢2個禮拜既辛酸就喊左

瞓唔着係咁屙liu

政府派多兩萬得唔得 好窮

你又知佢地係cut人
唔係d人自己走
可能有人on99走人呢
加油啦巴打

我都係
所以捱肚餓算

做咩飲咁多水

我已經痛到唔識痛，淨係feel到佢腫，然後再去睇醫生

Keep fit

你自己想唔想生先？佢屋企人有冇催你生先？唔想生要好似我咁坦白講出黎…唔係到時你嫁左而又唔生就坎坷

巴打你都小心身體

水腫

直接訓啦

甲狀腺？

岩岩食左宵夜

嗚呀想食呀屌

買左咩

有咩怪？

頹左喺邊

食過一次 排左好耐

扁桃腺有膿點，會腫

個人

個黑色嗰個咩嚟

辣麵加蟹柳

溫緊日文呢排失業冇嘢做 搵緊啲寄託

啲野食好正咁

加油巴打
增值自己係好事

我想食銀絲卷

想學

有錢人s

係食唔到野 條頸痛到扯住我好肚餓但又唔想食 好怕痛

我睇完 醫生叫我瞓同食抗生素

要三日先會好掛

包養我

仲好貴添 成百五

淥個麵囉

九東窮撚揮手

失眠

刷左牙
算啦
當減肥

Take care. 食蒟蒻得唔得？

扯兩次就有
聽講可以

有撚病

但係正常而家u grad都萬3
有冇諗轉工

我都想…但受左咁多年氣都唔差在繼續…始終唔想男友辛苦咁我寧願揀自己辛苦…始終自己經歷多…男友似隻綿羊好純…我就比較有d歷練咁…所以冇乜必要都唔想男友離開佢既安全屋

個人認為擺啲心機落去投資度
唔係水你買啲咩
少少哋幫補吓都好過冇

而家隻狗唔肯瞓

會唔會死人

一齊學吧我自學緊 本身想報course 但呢排咁 唔敢報

本身因咩事鬧交先

咁你訓先
佢會跟你訓

書都未讀完就傾依d會唔會太早

Whyyyyy

佢坐喺度同我對望緊

係 想多個技能 趁宜家有時間

佢會跟你合埋眼

咁咪幾好 過咗去唔好諗喇

我諗住今年同男友去日本旅行…至衰武漢肺炎…搞到我連唯一想開心一下都冇埋!遊行又冇埋淨係呢埋喺間屋同房

之前讀U果陣學左一個sem日文
想繼續學但grad鳥

識講唔識睇同寫
D人話識晒五十音就唔難

諗緊仲有乜工可以返

真係難搵....

失業廢青here

壽司郎咁出名

我嗰次四點去
啱啱好冇人

可能係太多嘢忙，忙到個人抖唔到

餓都肚埋

拍拖都係把撚的

依家都冇得抖?

我讀u果陣都有學啲簡單五十音 但學學下停咗 宜家想讀番想去旅行果陣同當地人溝通下

你買咁多梗係貴啦
一碟牛肚一份奶黃包
宵夜嘅話咩都夠啦

佢而家喺度唔知搵緊啲咩

要過埋月尾先有得真正休息下

女人

加油
好想快d去日本

有咩咁難為你
第時有自己屋企咪即管生吓囉

醫護絲打?
加油

樣樣都想食下 無飯落肚有好似少左d野咁

實嫁你個仔㗎
衰野吖

手已揮

可能人地兩條友食

計落我其實失業10個月啦
本身機場T2做野
上年11月要拆就諗住慢慢搵 過咗排就武肺

jeng
呢度歡迎你

我係單身嘅代表

利申平時唔食宵

諗緊自己係個咩人 想要啲咩目標 點樣好自在舒服咁做自己 同時又可以同人融洽相處 #人生難題

連樓下洗碗都無得做啦無堂食唔洗洗碗

炸嘅
多鍊奶

我反而調轉 識睇同寫 但因為冇咩機會講 去到日本好似啞咗啲人係咁同我講 我淨係聽得明一兩句

你男友嗰時幾歲？明知你讀緊書俾著你有番Part time都唔會多錢得去邊…點俾家用定其實佢只係想你象徵式俾500蚊等佢好d同屋企人解釋你黎住…但你地而家仲有冇一齊？冇既話唔好深究喇

我都半個月 但之前嗰一年都唔算有翻工
不過有糧出

其實我就認為
男人唔tough靠唔住嘅
係時候訓練吓佢啦
都8年

你食得哂？

半山果位應該真有錢

我暗佢瞓

Hi

衰鬼 我肚餓

係 好耐冇去旅行了忍得好辛苦

有失敗風險姐

吓我鍾意hall啲人聲都好聽啲

好耐冇飲過菜

杯仔開post

我唔係醫護人員
係太多屋企事同自己事要處理

失眠大師

正常交流可以嘅 傾多兩句都係差少少
始終無學過

食完啦

我男友家姐仲好努力咁釣緊金龜

我有時都好頂唔順

咦喂

食多個雞紮咪算夜晚食飯唔得掂

一切順利

就黎死 今日超想飛過去 朋友今日開左間popup
諗緊入唔入佢d衫翻黎賣下

基斯

share吓?

巴打
我訓唔著
開咗機出去接單

錢真係好重要

認錯人係vds

咪一樣

ok囉我輸

無基斯呢個人

我都搵緊工

又一位失眠嘅巴打

ok 沙仔

上次去到日本搭巴士果陣有個阿婆撩我傾偈佢問我邊到嚟 傾咗陣 我話我有啲凍 當時我著短褲 之後佢摸摸我大把 笑笑口唔知講咗句咩我想知佢講咗咩

不如分啦咁

送塊地比me plz

好多難題
我一個都唔識答

同你情況差唔多
拍咗7年，兩個都係初戀
好少去對方屋企過夜（最多一年2-3次）
年年跨年都去日本，19-20就去唔到

上年佢自已搬咗出去住我先同佢同居 現家我失業
佢餓我唔死但我想快D有工返

哇屌
嗨

我個人懶…所以冇…加上呢份工好啱我…唔洗對客唔洗點同人溝通我個人比較有性格同比較自閉

問下佢地要唔要人入筷子

寧教人打仔

是但啦
我冇

My darling~

膠化鳥

菜

我去玩波子機d婆婆成日教我玩

*大比

餓住瞓可能燒多啲卡路里

不了
高度唔係咁重要姐

幾年無見了

唔返工有糧出咁正

俾阿婆抽水

我係日夜顛倒姐
都係時候要改
睇多兩本書搵工

幾時到你

係的

肥仔

老啦

加油
屌那媽頂硬上

係呀 不過係好頹廢 一年黎只係出糧嗰時先出現

呢個同男友有諗過…但完全一竅不通…完全冇接觸…即係我連基本少少認知都冇

遮多啲靚女啲

唔係話有個仔咩

正喎

我發現啲阿公阿婆都好熱情 會主動撩人講嘢 有次我喎識搭車企係個牌面前睇咗好耐 有個阿公主動行嚟教我搭車

我瘦的

台灣巴打
你好
祝工作順利

好打耳

其實個開銷有咁大咩

好想同男朋友搬出去住

又黎

買盒monopoly俾你

加油
下個係你

啱啱煮飯仔 冇開抽氣扇 爆到成間屋都係蒜頭味宜家咳到肺炎咁

去旅行嗰時咪係 你住落就會發現有部分人好西

納米地方

都好 好過無

1000yen 1q

咁係你自己麻煩姐

無啦 老啦 都唔知捱唔捱到去29號

撈緊wt近排

Detail

無錢點養 一齊食西北風咩

佢當時可能講 你係咪凍啊 我幫你磨擦下取暖

年頭D運程話我下半年先有財運
希望有好消息啦

古恩ching

咁你所有野都冇得怨
又要想自立想結婚
又要唔努力做野

攬住隻狗訓係咩感覺

講笑...貴到...

咁佢講到咁唔滿意

提都唔想提 好撚羞恥
好想轉工 一係再讀書

不了 唔洗軀風

係咪我識嗰個牙希

宜家暖D未

想轉工明既
份份工都係濕鳩
讀書都好

痴女

佢俾你呀

我一餐都未煮過

你識聽日文?

我有位老死
溝左件人妻 條女同佢講
我結左婚發覺我原來要既唔係麵包 係愛情
Wise到

其實個鬧交好少事…純粹媽咪驚我去男友屋企住嗰條邨會中武漢肺炎我又任性鬥氣話自我隔離14日囉…咁就當晚執包袱走

勉強都叫做女既

有冇大賺

食屎狗

都係 日本係旅行好玩 但做嘢同住就麻煩

你老死就係你

做完一份

如果有做緊野嘅話俾都好正常
讀緊書就....
屋企都唔會差嗰幾百一千開飯啦

講左就磅水啦....

系牙

唔知d日本人識落會唔會好閪

好撚重要
我好撚care自己唔夠高

唔見兩年了？

努力

On9啦 呢啲咬住碌麵包麵講得出

讀書舊錢你比埋好唔好

我有次食壽司都係 我識日文但男友唔識
叫人俾中文menu佢睇 之後呀婆就問我邊到黎
我話香港 佢話好耐以前黎過
問我香港係咪變咗好多（雨革個年）

哪有錢...
幫我係fa cup final打柒樓主ok?

你太子爺

樓豬*

少少啦 聽得明一半嘅 不過佢指手劃腳我都估到佢想講咩嘅

睇書又好問人又好跟隊又好咩都好
一個月儲200出嚟鋸吓樹都好

仲有兩份

你已經好完美
果少少高度不足為懼

依家好似正數
之前有一日蠃左成萬蚊

咁近近視呀

我絕對唔會做依d野
條女都叫咬過麵包 我都未咬過點襯得起

佢仔定女

但我都有少少掛住係嗰度住嘅日子

自己玩sims讀住先啦

筷子唔係買現成一袋袋架咩

加油

我入筷子專材黎

打完機了

的確係變咗好多 睇嚟佢哋都有留意我哋嘅事

瞓唔著就去賺錢
巴你唔好咁productive 我自卑

識落好nice 真係會好細心同好照顧你
不過輩份有時會分得好清

叫條女餵你咪得

沙仔果然夠眼利諗到條女講咩

年半無見死咗去邊？

好暖

點解係29

佢慣咗

我都想頹無乜上進心

咁買隻sims比我先啦

有污糟野

d連鎖餐廳既用具都係人入先有既姐

止唔止

你住咗幾耐？係咪去做嘢？

AOE again?

一黎生仔痛…二黎唔想生左個B出黎要佢陪你捱…我人生已經好悲哀…點解要生佢出黎悲埋一份更何況香港好難捱

我唔信呢啲

咁樣唔叫detail...

牙達條19算數啦

成日都唔知自己想做咩

隔壁老王表示

當沙神流

yes
every night

差唔多la, 兩年前你u grad

屌 杯子仲wise

住左一年 幾年前啦
去嗰度做代購

今日係...

返屋企好過啦鬧咩交吖

自己上網down啦

我都係不過附近有得買

咪又係撩下汽水機 摷下垃圾桶咁

真
想生都唔想係依個環境生
苦左小朋友

攬住我

因為明天是29號

勁到癲...
哥狗條辣殺唔係佢果皮

喂擔心你姐衰女包

享受過程

have god fast admire

好耐冇玩過
淨係玩story mode

你哋走曬之後，手巴已經發大財去咗上班

俾D希望黎啦 唔通信政府咩

奶星唔好再趕啦

Hugggg

又9up...

我story mode打到一半棄左 你打到邊

我有諗過去日本working holiday, 但得個諗字最尾都冇做到

我中國人 我地中國人唔會用盜版

好懷念
牙希你去左邊

是連登搵緊唔同嘅topic，呃水吹

50607080路

哥狗條老坑仲廢過雲加條老野

太不負責任了

所以儲錢方面佢靠我佢出糧就會俾家用佢媽同我同佢都好錫我對我好好既…所以我先唔介意辛苦自己…

沖涼有分情緒嘅咩？

好想佢帶我撈

我記得 仲要好多人去

神llm

我都想去學

上年運動之後，大家正式都走曬去其他台或者少上得返小妹

無錢既哥狗究竟識唔識教波

唔暖就跟埋我返屋企啦

唔記得啦
幾十年前既事
淨係玩過牙duck同巴巴羅殺個故仔

信自己好過 加上運程書都呃人架啦
睇時辰八字加個名架嘛

我字字鏗鏘

依句好笑
上網down正版咪得

好撚唔完美樣又冇身高又冇
冇外表所有野乘0.03

你去上班台揾佢

例如呢?

有冇咁好賺

你食抗生素嘅話，出門口注意衛生

關心下你，唔想再多個香港人中招

[/member]

dllm

我黎緊去日本做代購 但諗緊用WH定旅行visa

我呢兩個都玩曬了

去左剃度

我已經唔記得啦

淨係可以同雲爺爺鬥少頭髮

I am bad boy

順利咁沖完=開心
沖沖下冇水=唔開心

無比狗拉算係咁了

我應該都唔會出街 因為我自己都怕中武肺

我已經留咗喺屋企第十日了

應該同廢老差唔多

中文勁到....
最後兩隻字點讀...

搵翻個五蚊先
我上次係日本落club都俾個女仔摸大脾

啲男仔有時沖涼 可能會打飛機

我藍絲嚟，用华为

我本身屋企棟樓有人中
男友本身屋企棟樓又有人中
現家同居緊棟樓都有人中

已經係新界西新界北離島3個區

唔信....
見親依個post既人都係型棍子
屌你好撚自卑

睇你好唔好彩同埋彈藥時間
一坐就四五六個鐘

諗住搵人傾下計
不過想搵嘅人都瞓晒

臭閪/西隧都得

去馬啦學多樣語言

… K.O

原來咁樣問就知對方有冇沖涼打飛機…

依d唔仆街
好正常
死黑警+香港政府死全家啦屌佢老母

雲爺爺?

想談戀愛

新方法啫

miss pun

學左太多野唔知專邊樣好
不過學完可以自由行日本

take care

冇訂匿

happy ending

打完會入聖人mode未必好開心的啊

可以一戰 二戰不了

咁點比錢牙

歡迎

小妹唔敢

好辛苦
呢幾日都係食流質野
但係今日想轉返食其他嘢因為流質好似冇乜營養

instead of諗，我會鋪陳令件事成真

taobao咪有囉on9

鬥快入棺

啲頭髮生返未

睇黎你試過

加多個email

咁咪好
邊有隔夜仇

堅將

email

唔係

第一次入po
睇返先知原來已經開左咁多個

老一輩有見證過8 90年代既先會留意

down洗乜俾錢

咩可能 一定會

男人會明的

我地連登仔死攬！

唔係 快啲做 gchi

有少少想支持

我基本一個禮拜有2晚去男友屋企…因為男友好鍾意我陪佢…其實佢黐身過我到我住酒店嗰3晚自己一個人真係好free…雖然有少少悶…但我又好享受自己一個人生活…你家下感受下俾人養既感覺…不過都希望你快d搵到新工

Ching好波！

流質睇下食咩嘅者，補充多d維他命 屋企有榨汁機嘅話榨果汁飲下個口冇咁淡

我諗我去周圍玩開心啲

55

扮咩無試過姐你

但係唔睇住AV打 舒服咩

彈通知個陣見到「你好 #bye x2」

呢度24小時唔休息

唔係
快d爆佢兩個俾老豆搵仔

各一好了

開心版

WH係咪要日文到一定程度洗唔洗考到幾多級先批？

咁哥狗死梗了...

真心
啲人剩係會睇樣

聽緊舊作→→→

都好啊 起碼有個地方可以食下飯相處下

明白了
謝謝

煩惱絲不可留

我今日將所有生果都blend黎飲

但係始終啲藥好傷胃

我食止痛藥食到嘔 所以要停

見到你地打字好快 好恐怖

每一個都係獨立的

要教仔呀

有些人有幻想能力的啊

咁岩既我都係

有肌荒擔email上山夠食一星期

其實好多日本人都好鐘意黎香港玩
同睇香港電影

我想輕輕鬆鬆過一世 唔好遇咁多蠢人（做開服務業）
唔洗大富大貴 開心無壓力啫

瞓唔著又冇嘢做 好悶

沖涼點解唔可以睇av

Smoke one

你都唔搵方法改善生活
點會有捱完嗰日姐

其實點解要咁樣?

真係on99
唉

太美好了諗得

帽事嘅

一試就翻唔到轉頭

我男朋友試過跌電話

晚晚0時0分開新post

整撚死佢地啦

真係冇...
毒撚唔沖涼...

信政府 唔怕

唔洗，只要你個申請書present 得好就可以
我有朋友淨係識50音就過左去WH

都係嘅 太多ff

你又知沖緊涼冇睇

有就好 最低工資都好 過下日晨

你PR公司定條白卡仔

咁有趣既咩
Iphone通知?

話說今日經過杯子家
幾時可以去打牌

好似唔洗 或者讀個課程仔感受下都好呀

攬埋我

不安...

john

其實你地覆得咁快 都好快1001啦
可以等多陣先開?

咁都好啲

係呀！但佢都好努力搵緊男人…而家有個男人肯要佢同佢個仔…身家都好似尚可…但佢家姐又唔知嫌人地乜野唔肯嫁

賺錢

未抬到上山都攰死左啦

識喇可

有絲打

我識一個日本網友好多時都會互相share d新聞，佢見到一單關於我地示威嘅新聞，內容話我地打爛吉野家，話我地係暴徒，我後來同番個朋友解釋佢先明，唉，眼見好多外地新聞抹黑我地，睇到好灰

但係佢哋仲停留係覺得成龍好型個個stage

個個都係咁諗架啦

會唔會太低估

一時時啦
有時可以好冷清的

怕你跌電話

過左去既野就算啦

跑個馬仔

小心為上

依家試下

都係嘅FF永遠都美好

你weak

吓
現實係咁
再叻識得再多野
光芒都唔及一個高大靚仔就咁行入門口
我呢啲柒頭要主動開曬氣場先有人埋嚟
靚仔係出現就有人lui埋去
我係認清事實姐

加油巴打
搵唔到都唔好灰心

撲黎撲去買現貨個D?
以前見人做代bid好輕鬆

Ching真係好能風默痴能線

幾乎每禁一次F5都見到有人講野
我個po全盛時期都無咁癲

0.05

見到個下笑咗

M痛到瞓唔着

早排想陪太太
所以轉咗做夜晚

今晚好多人

難d
要走了

200尺 屌個閪都唔舒服啦

我都好想去日本🇯🇵

終於有單了
新莊去士林

我地呢邊全盛期試過一晚爆四個post
而家做唔到啦

係架 所以我會介紹佢睇古惑仔

有冇用m痛貼

我都想呀

本身仲諗緊會唔會因為日文差佢唔批

點set的

都好過得張單人床吖

打幾大

冇...😬

Arcoxia
Go buy

下次去買啦

真
不要再說了
開埋下個post針先

我最多都係一日多啲先爆一個po

講經咩巴打
我又唔想阻住太太訓教

試下食小小朱古力

冇呀

係呀 代bid其實我都可以不過要有人氣先

學成點？
我程度唔算好高應該係n5/n4左右

仲要係男友激到M痛

=,=""
又big害...

希古恩ching揸林寶堅尼。最少k做單位

介紹佢哋睇十年

（唔是好記得…）設定？ 定下載/登入個陣有彈setting出黎有得較

有自己post

自學中

依度可以搞個旅行團

振作巴打

點解啊 我次次m痛都係要食止痛藥加貼野

考慮去睇中醫

起我底都會見到 做咩姐你

嗌埋利狗姐姐
唔知仲記唔記得我地了

番工唔開心

屌閪係咩感覺....
毒撚唔想知呀

你壞

science

其實D水會搞到好澀 好似唔多舒服

加油
渣完再傾

我太廢
好大對比

單人床可以疊住訓

一齊加油

不客氣

why ar

開心就唔係翻工

岩岩訓醒......

我地ed窮能賭push up..

飲熱水

就快全港都係咁唔怕

我係近呢兩個月先開始M痛得咁犀利

考左n2
但感覺我既能力只係n4
不過去日本旅行純日文吹水無問題
你學左幾耐？

買舊豬肉俾你

我都想 我係痛到好誇張

本野咁厚
莫講話打牌呀
打飛機都唔得閒啦

我知我係垃圾…所以純粹呻下…我人生一向渾渾噩噩咁過…呻左出黎好d喇…其實我定時定候就會發作情緒會低落喊完一輪又會冇事…只係今次上黎呻下…

屌你

......你仲有埋被害妄想症
人生完滿到

陣間試下先
謝謝

唯有拼盡全力令自己乘左0.03都贏班得個殼嘅戇鳩仔成條街

我個個月都係咁 但係我好快完

毒撚性格可以點改

唔知依家啲中醫仲有冇得Book

好攰

有冇暖水袋

絲打先岩
自膠

係 學完可以同當地人傾下偈話唔定有豔遇

打側訓先，然後再是小腹位擺個咕筍 之後向前傾（用咕筍墊住小腹位）咁就好好多ga啦

我早排劇痛都是咁，結果冇咁痛

其實地方細都幾好吖close啲

垃圾車

諗下

收皮啦臭雞

男人都會來M

利狗仲有聯絡
姐姐前幾日上左黎
仲問你地點

唔會
我鍾意食野多啲

已經搵左份輕鬆d, 準備辭職了

想笑

我之前係唔會痛
近呢兩個月 無啦啦一比男友激就會痛CLS

我諗同花生油打飛機差唔多

自學咗一年左右但硬係覺得冇咩進步 諗緊係咪真係要畀錢出去學

你好哲學巴

唔可以

男人恩物

有人唔嫌佢已經好好帶埋個油艇仔

係
冇血咁解
🤒

好
拎去煲湯都好

我嗰度全盛晚晚睇日出

女人係咁架啦

打飛機唔舒服無人打啦

唔好勞力啦

有病都恰
冇天理呀

一齊報日文新手班嘅話，想join

振作絲打

幫你搽頭髮急急長

用完再煲湯？ 你都識食

有得揀我唔會想返sales
唔習慣對人

變除0.03好似快d...

記得你好似九三大grad

我都想知
有冇人教我

細個what's app group同人鬧交練返嚟

謝謝你

我都可以 反正無野做

唔準話樓豬

連殼都無here...

Yes we

好女人

豬LLM

好多朋友問我喂 brian

真心癲=,="
想像唔到

完全feel到除左訓教
一樣係做自己野

試想像一下

好重口

試過第朝起身爆左po
有巴打好心幫我開左個新嘅
但我本身見唔到 自己開左個
自此之後就mon實啲

不過沒有了 宜家好靜

食藥傷肝，貼嘢不如熱水袋

唔好飲凍嘢3個月先（試咗3個月飲熱嘢/唔凍嘅嘢先），包你一定之後經痛有好轉

煲完湯先用

可唔可以講多少少 例如點大膽咗法

姐係原來淨係唔同我聯絡 被排了

咁好難改
要改真係要逼下

condom了

我想表達嘅係
你不如嘗試吓行出安舒區
轉一次工
未必需要高人工過而家好多
但試吓努力然後有成果
試過你就會有動力唔再渾噩落去
cheers

你都蝦我毒能啦

用完再煲再用放雪櫃再翻熱再用

喂brian收皮啦好嗎

玩吓姐唔好咁

戒凍嘢，燒艾草驅寒氣

利申：之前是婦科好勁嘅醫生到做

搭小巴敢嗌有落

攬後啲佢就得

唔好睇YouTube囉!

施主 我既決意要去 你又何苦再留我呢

屋企本身無乜規矩 淨係唔俾去人屋企過夜/人地黎咁
我好似拍咗3-4年先夠膽去佢到訓
仲要係因為第2日搭早機 一齊搭的士抵D先得

Thx sis

每個post都有自己既全盛
依個post應該冇乜

你試下燒艾草

睇嚟我都要戒飲凍野

Sales好蝦人做

聽講學方言啲人會當你自己人多啲??

姐姐冇...
佢今年畢業...
去影相先

未來靠你創造啦

我係狗姐 唔係三大

接受我啦

幾時...

已經好大進步
最驚係嗌完司機聽唔到

佢太臭

點會無阿 明明好多人

1007

如果戒凍嘢，燒艾草都唔得，建議你睇睇婦科 有可能子宮內膜移位先會咁痛

真
手足識玩

九龍三大

啱
死臭雞多多事實收皮啦

咪陰d陰d挑撥離間好喎

要肉肉